大家一齊捉緊7月嘅尾巴去睇向日葵花海

唔知大家對向日葵花海有冇興趣呢

知道連登多學生哥，學生嘅錢有限，暑假機票又貴，冇錢飛去日本睇向日葵花海
不過唔緊要！！！！！！
原來香港都有得睇啊！！！！！
地址：元朗新田信芯園2019
開放時間：星期一至日08:00-（預計開放至7月尾）18:00
交通資訊：信芯園交通於新元朗中心乘巴士76K或紅色小巴17號，在石湖圍下車後沿水管步行於港鐵錦上路站乘綠色小巴78號，在石湖圍下車後沿水管步行於港鐵元朗站坐的士直入小磡村信芯園，約$ 80，視乎交通情況而定

另外有啲衣著小建議想比入去影靚相打卡嘅各位
可以戴翻頂黃色嘅帽 襯翻啲黃色嘅向日葵花花
示意圖：

*記住遵守秩序，影相個陣大家都要愛護大自然，千祈唔好破壞咁靚嘅向日葵花田，唔好亂踩啊！

各位，我想係到招下model，想大家幫我完成份VA SBA，需要好多好多人27號係元朗，戴住黃色帽一齊入信芯園做model比我影相，不過我冇錢比你，無飯派架，仲可能會受傷添

小妹需要大家嘅幫手去完成份SBA啊

希望727元朗見到大家肯做我嘅model!!!

Pish

好想做model

Good!

Push, 打卡一流

嚟啦嚟啦有眼耳口鼻就做得！

又多張相呃like!

好靚好想去啊, 有冇人陪我去

//現場2千支用作悼念的向日葵，是由元朗新田「信芯園」園主梁日信（信哥）以成本價向治喪委員會提供，信哥指1966年時只有10歲的他，已曾參加被稱為「123事件」的澳門史上最大規模反對澳葡政府示威。信哥直言自己已年逾60，難再有年輕人的精力去抗爭，故惟有出一分力量提供鮮花，也希望學生能和平地達到理想。對於有抗爭者輕生，信哥指非常難過，希望特首能盡快與年青人溝通。//

我要做model

更加要入去元朗支持下信哥！

我有follow佢老婆fb（應該係佢老婆掛）利申唔識佢地

佢2公婆應該一路都係同路人，搞個花場比人打卡但成日比大陸人搞亂檔，呢排佢老婆fb share好多支持手足嘅po，有機會嘅話大家都值得去打下卡支持下

上網睇話去到7月尾就唔開啦 大家記得把握時間啊

呢個月發咗咁多次夢 香港人星期六一齊入去元朗放鬆下啦

打卡好去處